過去9個月一個人都可以非法集會啦 禁4個人聚會係除褲放屁

多撚餘

目的係放大狗權啫